Cyberpunk 2077買個版本好？

諗唔到邊個版本好
正評：pc版本
負評：主機版本

電腦勁就買pc版啦

PC版 唔理FPS 起碼可以定格影靚相

入去討論post就知一定係pc版

唔知 張gpu1660玩唔玩到

睇討論就知
一堆人又彈GAME 又LAG
隻GAME 要求好高
買PC版都要睇自己部電腦勁唔勁

不了，驚燒壞我部機

1080中畫質玩到

想知ps4 玩會點

買ps4版送埋ps5版

480P 接受到咪用ps4黎玩

同埋想知2077 steam同GoG
呢2個平台有咩分別？

兩邊都不了

GoG 你係直接課畀CDPR, Steam 就中介會抽佢水

無3090唔好玩

PC仲要要求幾高下 唔係又LGA爆

你介唔介意玩返6 7年前既畫質咁

睇完3090真係返唔到轉頭

一定係PC

岩岩試緊PC

google test過只夠行minimun
仲要預佢會吹大少少
慳返唔洗買

1080玩mid都難 一入club得番45fps

1080ti 勉強玩到
不過怕燒卡

NOTEBOOK 4800H+2060，行1080P開光追+DLSS 有50-60FPS我好滿意
光線/陰影 特效全部校到低FPS高好多畫面又唔覺差左
玩垃圾PS4版就算數把喇，就算PS5開光追都唔夠張2060打真係垃圾
DLSS天下第一

20-25fps